推番香港po 啦 武漢關香港人撚事

真膠定假膠
命都冇仲點光復香港.......
留得青山在哪怕沒柴燒 呢啲咁基本嘅道理都唔知....

本身想入嚟屌樓主
屌原來係標題黨

條友周圍留言
我cap出嚟俾大家笑下

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

元朗國嘅嘢都唔關九龍港島人事
唔係元朗人推乜嘢721

成個熱門都無行動po
運動已完